有無人覺得我地自衛能力有d低?

不如練一練
交流下點樣練

圍爐互射po

香港咁發達，營養充足，結果廢過d落後國家
再唔練就收皮

買支戰術筆
練野
著 tachnical d

深黃教練

好多人手無搏雞之力

強光電筒

10萬人用照到對面著火?

留名 想學
但係疫情下唔想埋身肉博

廢到連黨鐵前線都輕鬆捉人

我最近連鐵都無得舉，
對空揮拳踢腿練肌耐力
唯有左手同右手鬥力練肌力
姿勢做啱就有d效果

之前有巴打介紹fightkids 都係黃店

練扎馬先，力從地起。

係屋企其實都做到野
但係好多人係懶唔去迫自己咁解
一定冇gym房咁好嫁喇 但起碼叫做有core

自衛能力 係指?

點練?

呢四隻字緊係講緊, 係班暴徒面前保護自己嘅能力啦

留意膝頭唔好前過腳趾。

我每日行幾十層樓梯，有無幫助?

好過無，但扎馬練埋平衡力，無咁易畀狗擒低。

要點扎先訓練效果大而唔傷身?
初學者有無得減低難度

戰術筆？

腳踭要貼地，唔係傷膝頭。初學扎一分鐘都腳震啦！慢慢練上去。

對腳分幾開?